不如金球獎直接話唔頒比拜仁球員咪得囉

2013年列貝利贏盡獎盃，但當年無啦啦就延期投票，結果竟然係四大皆空嘅C朗贏

今年就利雲數據贏盡，43場入51球，德甲34球、德國盃6球、歐聯11球，三項比賽全部都係射手榜榜首，其入德甲個入球紀錄係1976–77球季之後最高，仲要德甲係打少4輪比賽。結果今年就話為免不公而唔搞但取消咗對利雲公平咩

屌你老母直接話唔撚受拜仁球員玩咪得囉，使撚搞咁多小動作？

同場講埋過去10年獲得金球獎的球員（美斯、C朗、莫迪歷）在獲得金球獎個賽季贏得的榮譽。

美斯（2010年，歐洲金靴、西甲冠軍、西班牙超級盃冠軍、西甲最佳射手）
美斯（2011年，西甲冠軍、歐洲超級盃冠軍、西班牙超級盃冠軍、歐聯冠軍、世冠盃冠軍、歐洲足協最佳球員）
美斯（2012年，國王盃冠軍、歐洲金靴、西甲最佳射手）
C朗（2013年） -
C朗（2014年，國王盃冠軍、歐聯冠軍、歐洲超級盃冠軍、世冠盃冠軍、歐足聯最佳球員、歐洲金靴）
美斯（2015年，西甲冠軍、國王盃冠軍、歐聯冠軍、歐洲超級盃冠軍、世冠盃冠軍、歐足聯最佳球員）
C朗（2016年，歐聯冠軍、歐洲超級盃冠軍、歐足聯最佳球員、歐洲盃冠軍）
C朗（2017年，西甲冠軍、世冠盃冠軍、歐洲超級盃冠軍、歐聯冠軍、西班牙超級盃冠軍、歐足聯最佳球員）
莫迪歷（2018年，歐聯冠軍、世冠盃冠軍、世界盃金球獎、歐洲足協最佳球員）
美斯（2019年，西甲冠軍、歐洲金靴、西甲最佳射手）

肺炎

朗迷話數據唔計

咁有啲聯賽腰斬左照頒的確存在不公平喺度

對尼馬好唔公平

朗帶葡萄牙打附加賽進軍世界杯

明眼人都知c朗啲金球係佩狗比錢買翻嚟

德甲年年踢少4輪又唔見有人話唔公平

拜仁班廢物地頭蟲有邊個值得拎

山寨聯賽都計？

好似法甲個兩個機會直接變零咁濟
雖然本身都同無係無分別
但係點都要扮公平

金球獎係法國佬頒吹咩

因為民主社會係咁

史奈達呢

西甲最佳射手就有寫
歐聯神射反而唔寫

近十年好似俾c朗、美斯包晒歐聯神射

怨婦收皮啦

2011 美斯計西超
2013 C朗西超唔計
啲記錄你自己計？？

13係疤 12先係蝗

自從四五年前歐足協換左人之後
拜仁歐聯簽運就一年難過一年
仲經常有黑哨事件發生
最經典係1718年皇馬對拜仁
拜仁連追兩球追平，士氣大漲，球證忽然趕左維度出場（當時清脆攔截），加時賽後皇馬憑兩球越位入波慶祝

德超自己搞個獎咪得

加時我諗你講緊1617歐聯+Vidal紅牌
但追平果球拉膠own goal係越位在先

無呢球越位own goal 皇馬唔洗入波已經90分鐘踢拜仁出局

睇哂成場先講啦

睇咩成場
事實係C朗兩球都係越位
但拜仁追平皇馬果球都係越位在先
無曬呢啲誤判拜仁連加時都唔洗踢就出左局啦

d拜狗好煩
講撚到得呀朗越位咁

C朗加時呢兩球係越位 但上面78' Muller傳波比利雲果下已經越曬位啦
無呢球就連時都無啦
明明拜仁都有得益 講到皇馬黑鳩你咁

睇完你都講得出呢句？

1.維度兩個黃牌莫須有，忽然變紅牌
2.利雲合法單刀被吹越位，否則作客已贏兩球，可以穩守反擊，輕鬆出線
3.成場皇馬狂插水但吹拜仁
4.皇馬加時賽兩球越位入波

不如話香港人選贏一次區議會，所以一路打壓中央啦

48分鐘呢下Vidal就應該食牌離場啦on9
唔係個傻閪球證 Vidal可以踢到84分鐘

Muller/Lewan越位計own goal睇唔到
Vidal一早應該兩黃又睇唔到

不如睇下卡斯米路先，牌都冇一張

我無講皇馬無得益
事實係果場波兩邊都有益
Vidal 48分鐘無兩黃 Lewan/Muller越位own goal
C朗越位goal 米路無牌
問題係你講到皇馬單方面黑鳩你拜仁咁 但事實唔係

1.如果維度值一張紅，卡斯米路頭十五分鐘已經值拎兩張紅牌出場
2.如果旁證正常，下半場利雲已經作客單刀2~0，拜仁輕輕鬆鬆應戰
3.維度最後紅牌完全清脆攔截
4.加時皇馬靠兩個越位入波出線

扮睇唔到既話，不如返藍絲香討啦

講經咩
圖都無張你鳩up乜都得啦

睇返上面條片啦

我從來無講皇馬無得益喎
問題係你當睇唔到拜仁啲得益
Vidal一早應該兩黃睇唔到 越位own goal睇唔到

應該頒比華舒福

問題係球證正常少少，拜仁下半場已經2～0，兼打多個球員啦，仲未計加時c朗離哂譜既兩球越位入波

拜仁未必完全冇得益，但係得益既次數同重要性咪好似泛民咁囉

又唔係吹走必入球
你講到一定2:0咁
球證正常你48分鐘已經打少個啦

再講重要性
Vidal下半場2-3分鐘就兩黃唔重要???
offside own goal拖到加時唔重要?

再講Lewan 53'先入第一球 Vidal 48'就應該兩黃
點撚樣拜仁下半場已經2～0，兼打多個球員啦啊

覆埋今次唔覆了
場波球證主導哂走向，開始時拜仁佔上風，但係球證執法問題，令拜仁無法將優勢拋開，之後皇馬追平比數，拜仁反而靠越位再領先，然後兩隊氣氛緊張之下，球證趕走拜仁球員，再用兩球越位波判拜仁死刑

你話邊隊得益更多，肯定係皇馬

再講德甲因為球證輸波，都唔係一次半次

前年多蒙特對熱刺，係我人生睇過最黑暗既波

兩屆金球獎大熱門，都冇啦啦因為行政問題蝕章

近年德甲簽運又差左

好多情況都係歐協新班底開始，你話純粹係正常情況，我就真係唔信，只可以話現實社會商業行先

球證幫少啲就輸俾荷甲野
自己得益多過對面咁多 都仲有面講「對面都有得益啦」
似足中共屌美國衰 明明自己仲衰好多

十幾年前祖fans又係成日話其他意假fans怨婦 過左冇耐就有得踢意乙

係 班垃圾地頭蟲上次出到歐聯先比車路士炒3粒

朗迷入撚左老母閪避難

掉轉咗

上面離哂題
就算唔取消, 歐聯都未踢, 其他隊拎又唔同講法
講數據, 美欺雙20+, 同利雲數據差唔遠
點解利雲會拎硬金球

取唔取消都唔關利雲事架啦 邊撚個投佢 得拜狗覺得姐

列貝利嗰年五冠

拜狗話係被逼害就係啦

咪屈，我地廣大朗迷絕不認同

上面啲蝗狗又發乜癲

唔計

唔係拎硬，但利雲數據係領先緊喎

5冠輸俾0冠喎

最衰美斯唔係0冠，咁就可以幫我朗洗白

刀疤果年係慘嘅，但係講緊今年
取消都合理，只能夠話利雲唔好彩

仲要一走就俾左摩迪

球季明明持續進行中
走去取消金球獎都CLS

幾時輪到利雲呀

佢入球數領先 但助攻數少呢
美欺3X入球+2X助攻
就算俾人笑TAPIN王既牙朗, 年年助攻都雙位數
當然利雲純射手, 咁計未必對佢公平
利雲比美欺優勢係本土冠軍拎哂 但最重要歐聯都未打
PSG/曼城拎到歐聯, 包皮/迪布尼即刻變大熱門TIM
所以睇唔到點解唔頒=逼害利雲

其實今年金球獎賠率大熱就係利雲

屌你波都未撚識睇

列貝利，紐亞都攞唔到，
就算今年照搞，
你唔係覺得利雲會攞到嘛？
踢拜仁就係原罪黎

金球計拜超既咩？

列貝利同史奈達嗰兩年真係痴撚線
金球獎淪落到球壇政治show咁真係得啖笑

拜狗首回合黑鳩皇馬12碼又唔見你講
歐聯16 8強成鳩日打波圖 賓非卡 阿狗之流仲敢話籤運差

投票選岀來
人地唔投你可以點

個兩年因為同fifa合併咗先由國家隊教練同隊長投票

個球own goal係越位 但利雲冇掂波

個下拉膠食哂位

球證有權吹得益的

唔係國家隊教練 隊長同傳媒投咩
其實咁樣一定得C朗或者美斯攞
佢哋兩個要拉票完全唔難
反而想知嗰兩年法國同荷蘭隊長同教練投俾邊個
如果唔係投俾自己人，咁真係傷鳩心

其實拜仁首回合都黑左個十二碼
不過維達爾自己射失左

係呀 因為金球獎不嬲記者投票所以冇提

2013:
France captain Hugo Lloris voted for Frank Ribery, Manuel Neuer and Gareth Bale.

拜狗真係好撚柒

邊忽清脆呀 清脆踢到asensio隻腳

對比卡斯米路嘅話真係好清脆

本身開po淨係想講金球獎，無端端又有人提到皇狗嘅嘢，咁我都補充吓啦。唔知點解皇馬近年對親拜仁
2011-2012 搏到12碼嗰球本身C朗係offside

都會有「得益」呢？

本身開po淨係想講金球獎，無端端又有人提到皇狗嘅嘢，咁我都補充吓啦。唔知點解皇馬近年對親拜仁都會有「得益」呢？

2011-2012 搏到12碼嗰球本身C朗係offside

2016-17 卡斯米路不死人

C朗兩球offside

2017-2018 幾球十二碼唔判

馬些路自己都認手球，賤種皇迷認唔認?
“It’s a handball, it hit me on the hand and I think it’s a penalty,” Marcelo told reporters. “If I say it didn’t hit me I’d be lying, but football is like that.

“I don’t talk about referees, but it’s clear that sometimes they go in your favour and other times against you, but whatever happens, you have to play football.”

上面段騎劫笑撚死

呢兩吓就係皇狗講嘅拜仁黑哨，計埋梅拿球所謂越位(其實利雲無掂到波)

你黑我無撚數次，我黑返你3次
皇迷：大家都黑過，無數啦，打和！死拜狗唔好洗白啦

拜狗嬲撚到

係嬲呀

利雲大機會拎金球又取消

黑哨又俾你地黑都講到白

唔嬲得？

利雲係有伸腳嘗試去接波 參與左個過程已經係越位啦
你果3下既影響係1球pen 1個入球 1張48分鐘既紅牌

踢拜超就收皮啦
都無說服力

自己睇返上面嘅gif，除咗卡斯米路之外，其餘係可以判皇馬12碼/皇馬入波得益嘅圖，個重要性係直接影響比賽比數

仲要有關維度，我唔係話佢唔值得紅，而係點解佢紅但卡斯米路唔撚使紅，呢樣先係正正踲不公平之處

同意皇馬對拜仁個場係皇馬得益 但係今年取消金球獎唔覺得係針對拜仁

係 根本兩條友都一早要紅

7到

明明你地班拜狗係個post頭頭仲話佢剷得清脆喎，張紅牌好撚冤枉架喎，嘈足3年依家先轉口風？

肯上水未

無掂到波但影響到進攻球員已經係offside啦

歐聯踢到去決賽先講啦 美斯18年咪又係咁

想問下美斯 c朗拎西甲既年份係點計

嗰兩條垃圾成世留係法甲打飛機算啦

係你地嘈佢好多下都要foul吖嘛

個下的確係清脆喎

笑撚死人 維度黃牌莫須有都講得出 條茅撚仲踢到84分鐘要還神啦
仲有 c朗下半場都有一球半單刀機會 平排被判越位
睇全場啦

利雲連同鄉piatek都勁唔過，憑咩拎金球

朗迷質素最佳示範

車路士隊垃圾唔好提 你睇下你哋舊年畀利狗打成點撚樣先啦 德甲班霸主場攻都唔敢攻次回合仲要靠烏龍破蛋，咁嘅波想拎金球真係笑死朕

milk都勁唔過啦

無睇全場就收皮啦戇鳩仔

心口擋波變十二碼個球？

piatek >milik >lxxxxxxxx

拜狗收皮喇

德甲真係垃圾 加上憑咩一定比德甲球員 歐聯又未踢 而且仲有幾個月

傻西拜狗 未踢完歐聯當正自己拎硬咁.. 德甲咋你
仲拎返對皇馬果場講 笑撚死人 明明兩隊都有得益 講到自己受害者咁
第1回合 送球12碼比你
第2回合 維度一早就要紅, 自己入果球就offside 當睇唔到
吹岩既話 一早踢撚左你出局啦 有撚加時你打

想攞金球就唔好踢拜仁啦 垃圾聯賽買晒對手啲王牌做山寨王

樓主已經犯左朗安法，我地正義朗迷唔會放過你

想睇朗迷點駁

拜狗就玩返自己個on9德甲啦

唔關拜唔拜仁事 係美斯今年唔夠料攞 所以索性唔頒

C朗拎啦，當年0冠都得，今年意甲9連冠都無理由唔拎

隻華為抖音狗就收皮啦

啲拜畜講左咁多年都係不願面對㗎啦

年年都有班拜狗出嚟做怨婦，金球獎頒比嗰年個人數據最好嗰個根本冇問題，更何況嗰年唔係牙朗贏都係美斯贏啦，刀疤排第三咋

如果三冠王就老馮要拎，咁當年咸爺史奈達輸又唔見你班拜狗出嚟喊冤

下年努力啦 係咁先

Like果8個係咪讚你弱智？

C朗入波最多
所以完勝

係咪咁解讀 ?

史尼達個年都係萬眾齊屌啦
定係你覺得要各隊球迷出嚟利申我係X狗 / X迷 嚟 集氣先叫持平 ?

入多你51球姐，正如美斯10年贏史奈達都係因為入波多數據好，唔通因為個西甲冠軍咩

如果個人表現好係唔抵拎，點解釋大哨費高拖舟李華度嗰幾年一樣隊波冇咩冠軍就拎世足

踢拜超有得屈機刷數據有幾威啊

咁樓上貼晒數據話 >> 金球獎頒比嗰年個人數據最好嗰個根本冇問題

18 助攻
149 個餐士
2903 x 85.7% passes

仲有下面個啲都係假嘅?

即係咁
話金球獎商業化都算
貼呢張數據話數據最好?
樓上班賤種盲撚咗呀 ?

收皮啦係德國就威 拜仁

賤種皇又出嚟玩人海戰術
黑都拗返白
同721班白衣人一撚樣

D人拗唔贏就最鍾意拉埋藍絲呀黑警呀黎講
不如加返句最後講句光復香港時代革命添呀

多啲盲反上黎
等我一次過搞掂你

恃住人數多唔客觀理性討論
賤種真係賤

返香討嗰個係你啦
輸打贏要
個會然名有個emoji仲好意思叫人躝

你支持邊隊威震全球咁勁 ?

咁你要屌鳩埋拜迷樓主了，佢向皇狗屈服左，轉口風話維達爾係直得紅，毫無骨氣

又要post多次

拜狗所謂既清脆欄截
究竟邊邊先係癲倒黑白

皇迷真係屈機，自己製造「後真相」，明明我本身講金球獎
係突然有人提賤種皇黑哨我先回應返，仲要咁耐都無人駁到我post嘅gif
其他人為維度抱不平，竟然變咗係我講，仲要話我「向皇狗屈服左」
皇狗屈人真係唔撚使本

三十幾年嘅紀錄呀，刷數據刷到咁，點都值得正面去睇啦

FIFA為咗阿朗延期投票，咁都叫公平？
史尼達嗰年都無延期啦

其他拜狗話維度紅牌冤枉
你自己係#87話”仲要有關維度，我唔係話佢唔值得紅”

第一 拜迷從來無話今年拜仁贏硬歐聯，唔好砌詞屈我地
第二 我同你計曬16-17、17-18兩季四個回合，不如解釋吓點解皇狗多拜仁咁多「得益」?

講咗幾耐話唔撚係個下落鏟

仲有佢意思係 如果維度值得紅 卡斯米路比更加要紅

結果你就死jer扭曲話佢值得紅然後冇黑

一係你就正面回應按維度比牌標準 卡斯米路值唔值得紅啦

除咗呢句我之前有邊度提過「維度」？
其他拜迷嘅觀點等如我？(仲要唔知嗰件係咪真係拜迷)，我自己有自己睇法，我側重嘅係球證對維度同卡斯米路並非同一尺度
我點撚樣「屈服左」同「轉口風」呀？其他拜迷講就屈落我度？皇右真係惡到呢post truth 呢招都出埋

我除咗開post之外，之後到#78先有comment，結果喺皇狗眼中，中間全部留言都係我嘅觀點咁樣屈法唔使討論啦，一係就全部都係我分身

講真拜皇果場擺明係賤種種得晒益 完場大把人出黎屌柒佢地黑 而家又想洗白返賤種個名 卡斯米路不死人連球迷都不死

你隊我10次，我隊你3次。大家都係黑哨，打和啦~~~
唔理程度差異，將所有討論同質化，咁就永遠唔會輸
重要明明我係開po講金球獎，宜家屈到我話我唔夠講要「屈服」，真係痴撚線

拜狗真係好撚肉醱

Uefa為咗美斯北京電視機添，怨婦夠未呀拜狗

北京電視機同史尼達投票係唔同年份......

自己查下先出嚟怨ok?點樣唔係同一年

阿朗0冠同金球都係同一年

2008/09, Semi-finals , 2nd leg
Chelsea 1-1 Barcelona 06/05/2009

2009/10, Semi-finals , 2nd leg
Barcelona 1-0 Internazionale 28/04/2010

2010 FIFA Ballon d'Or Gala ceremony took place on 10 January 2011 in Zürich, Switzerland

點樣唔係同一年

喂人呢屌你老母

倫敦都係德國

推

上水未啊垃圾p牌仔

屌你講經咩
前鋒最緊要唔係睇入球同助功咩？
入球66對22
助攻15對18
盲既都識分邊個勁啲啦

垃圾賤種拜學人怨？？

血洗

列貝利係前鋒

刀疤個年真係證得拎
以翼鋒黎講入22已經好誇
同當打eto一樣咁顛

駁唔到

點解無啦啦又推返上嚟

???

系。

尋飛死撚咗去邊？

公喜刀疤重奪歐聯，希望今次有得拎金球啦

回應埋#153啦屌你老母

佢真係好撚柒